================================
Kappa 係数
================================

| Last Change: 25-Sep-2015.
| author : qh73xe
|

このページでは python / StatsModels を使用して Kappa 係数を算出する方法をまとめます．

Kappa 係数とは評定者間の信頼性，一致度の尺度です．
評価の一致が単なる偶然のものであるか否かを評価できる統計的検定であり，値は -1 から 1 の値を取ります．


ここでは二人の評定者がいると仮定をし，ある対象に対する評価を行ったものとします．
